[727][勇武非有勇無謀] 外姓圍村人想講幾句

出面好多POST 講緊入村﹑引白衣人出黎打﹐甚至有tg group話要復仇入村打人﹐叫村外人醒水等等。

作為叫做係村長大﹐最近夢遊過幾次嘅人表示不反對係港島區﹑九龍區勇武﹐但有些少概念想同各位解釋下﹐希望大家明白係元朗進行所謂嘅勇武同之前係好大分別:

一. 圍村人不等於鄉黑﹑圍村不只有村民住

原居民唔代表一定同社團有打交道﹐而圍村入面我可以話半數人都係從外遷入﹐呢d人好多係租户。tg group有人話入村打人﹑復仇; 有人反駁指出呢個行為會傷及無辜﹐帶頭要入村嘅人就話[西鐵站果啲唔係無辜？呢啲叫復仇; 村外人唯有醒水]。

想問下可以點樣醒水?村入面不乏好似我呢種有份發夢嘅人﹐如果呢啲人嘅屋企人比人搞﹑比人打﹐佢地又會點諗？仲會唔會繼續支持之後嘅行動?到底所謂嘅醒水係可以點樣保全到無辜嘅人？721當晚已經有巴打開POST講過﹐警黑合作目的係增加市民之間對立面﹐從而造成分化﹐淡化成場運動。若果今次勇武傷害到元朗區一啲手足嘅屋企﹐不但令運動失去支持﹐更有機會手足之間加快分化﹐正中林鄭同鄉黑下懷。所以係勇武派行動前請諗清楚如何保全區內與鄉黑無關人士之安全。另外﹐正因村內無辜人數眾多﹐入村一舉針對性其實無想像中高。勇武派若想針對鄉黑﹐何不從佢地嘅區內生意下手? 元朗人表示唔介意你地爆多幾塊藥房玻璃。

二. 「人多佢地唔敢郁手」

有呢個諗法你實在太低估鄉黑嘅獸性。721西鐵站唔夠多人咩?唔夠多記者咩? 另外知己知彼﹐細個係村已見過有人拎槍打雀﹐都唔講開山刀果啲啦﹐連登仔一身迪卡儂行山杖浮水條點樣打？另外有人話引白衫出黎打﹐之後向天水圍/屯門方向跑。我比你跑得完條大馬路﹐到天水圍前首先經過屏山﹑塘坊村; 向屯門跑過左洪水橋就左面鐘屋村右面藍地未計後面仲有條廈村。逃生黎講比起港島九龍難一百倍。仲有未計白衫其實未必住晒係村入面。

請各位諗清楚今次元朗要點樣勇武﹐支持勇武並非有勇無謀。
另外727一定要出黎﹐將警黑合作劍指政府。多謝大家。

終於有人將我心底話講出黎
幫推! 唔好有無謂傷亡

班白衫唔出黎我地都奈佢唔何,真心留力打狗啦,呢班有牌爛仔又咪黑社會,36槍唔係唔駛報呀

727係反黑，打人傷及無辜只係同佢地做既野一樣

推

如果你有資料，就爆白衣人資料 針對翻佢地啦

push

推，唔想前線兄弟受無必要嘅傷

大力推
如果我地出手傷無辜既人 同黑社會有咩分別

所以要傷埋有份支持運動嘅人?
你要反黑﹐係因為佢地無人性無差別殺戮;
你同佢地做同一樣嘅野嘅時候﹐有咩理據說服到自已同佢地唔同?
有咩理據去反佢地?
仲有睇返第二點啦﹐我驚你地未到個村口就比人打死。
無目的咁去打無辜嘅人﹐傷唔到班鄉黑一條毛之餘﹐仲送支持者去死。

收皮啦圍村賊
打人個時就笑哈哈
而家驚死就係到散謠扮可憐
出面大量po見人唔好激嬲圍村狗，證明佢哋開始驚

成日有人話幾萬甚至幾十萬人遊行，驚佢乜野，人地用開山刀，咁係咪要用血肉長城擋刀，遊行又會有老弱婦孺，到時點走，以上我都係其他post講過，無人認同。仲有就係村入面根本好少原居民住，租晒出去，自己住豪宅，陣間真係搞到租屋個d。有咩事走去天水圍/屯門，真係中間又無補給又多村，一家大細出黎行個d咁點走？唔可以叫外面手足入黎變做送人頭

外姓人=/=圍村人﹐住係果度唔代表係圍村人﹐唔好ON撚99咁得唔得呀?
人地721之後都無撚驚過啦﹐驚閪你咩﹐佢地有地有權根本唔撚怕坐監。坐返幾碌出黎照有錢。
善心提醒你地勇武可以針對性啲﹐避免送死咋。

唔好咁天真喇
到時又係綠色防暴企村口
有鳩機會打咩

支持

我真心覺得話要入村嗰啲一係鬼一係智障，無論係邊樣大家都唔需要聽 ，我包你畀人打到七孔流血

推

不是人民對人民
警黑勾結 和理非遊行

希望大家理性D.....和平示威

如果你地有睇光頭狗同圍村匪個段對話片就知

佢哋個時都好驚啲人會返黎覆桌
要求啲黑警趕走啲人先
大佬，佢哋收錢打人架咋
比著任何人都驚一班為理念既所謂‘癲佬’啦
佢哋唔係神，都唔係鬼
一樣係人一個

所以咪再散謠
嚇到人黎和平遊行都唔敢出啦
唔係會比對家散謠惑敵，不攻自破

漢賊不兩立

真係....話燒村,話拆人地祠堂,祖憤

人地全心保護家園...保家既唔一定係鄉黑......護家心切,殺你地一兩件襤抄....令勇武兄弟損兵拆將,係咪好過癮???

兄弟唔怕死....但係有用之軀,唔應該死響果度.....

入村搞人地.....我問....如果一班黑社會,衝入你屋企.話要燒,話要拆....咁你會點? 正常都知,會班齊馬,同佢死過.....

唔係對準政權咩? 點解而家變左以民斗民???

其實唔單止我哋呢邊嘅勇武手足要有謀略，擇地而發，收放有道，切忌以氣用事，我哋更加要防備渾入大隊搞事嘅人，既然大家都知元朗警黑一家親，佢哋隨時都可以做大龍鳳，一邊黑警嚴密布防，表面係保護大隊，然後揾一百幾廿人中途發難制造混亂場面，嚇怕和理非和扶老攜幼的遊行人士，咁就可以續漸減低未來參加遊行人數，遊行無以為繼，咁政府就完全勝利。所以今次727元朗一役不能有失，勇武手足要做糾察為持秩序避免衝突。

元朗人表示
黑警只要封屏山 / 封YOHO
你就要逼住向大棠/工業村走
元朗仲要交通客運量低 唔似金鐘交通四通八達
你只有巴士(集中大馬路) 同 西鐵(郎屏 / 元朗) ..
根本甕中捉鱉

最怕就係故意唔擺綠衣係度，等你地自己沖入村，到時大條道理一齊打七你呀！

我係土生土長元朗圍村人，大家記住好多圍村入面既人對於721單嘢都好慶，你入村搞到d無辜只會失去支持，咩拆祠堂呢d更會搞慶所有村民，到時就咩道理都輸埋！

所以，727係理性話俾d鄉黑、警、政府、及中共知，就算你用到呢d陰招，我地都未驚過！

佢地出尼幾萬男人一定打實黑社會

[727] 我都係勇武，我都想場運動贏

一定唔可以落單

Pish

727 非常關鍵。唯一一次不能各自爬山

727劍指政府，警黑合作恐襲巿民。

啦, 我就支持起清班仆街底然後逐個家族殲滅既
針對佢地D生意都係唔錯既諗法, 始終搞收入來源會傷過佢俾人打

諸九族難度太高 有無咁多人肯武力上場已經成問題
但入村打人傷及無辜居多

元朗人表示非常同意

事實

我意思係個家人姐
老豆老母老婆仔女呢D 一定要禍及啦
維穩恐襲咁爽皮呀啦
入村如果有特定TARGET 入又無妨

講到有圍村佬都好嬲
屌你又唔敢做嘢
入嚟幫你又話驚見血
黑社會都係靠惡大膽姐
大家攬炒囉

補充返, 例如條西瓜佬, 打9 立場姐姐
目標好明確, 呢D 廢老唔傷及仔女唔知痛

上面講左啦 半數人都租户 村屋平租
有錢嘅圍頭佬大把遷出左啦
得返三日我地又可以點樣點相先
殺錯良民又點算？
比你鎖到target 打起上黎又如何secure村外人安全？
呢種勇武真係有效？

所以今次真係只做和理非，散場後要拉隊走，唔好再講咩各先爬出。
今次中聯辦大龍鳳，0的鬼好配合，寫0的似是而非既理由，想人入村中計。

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花
258

幫個靚忙一齊搞臭政府

最大問題係你地入到黎傷唔到鄉黑一條毛
隨時搞到村入面嘅夢遊人士家破人亡 而呢啲人為數不少 你話你有死嘅覺悟 但同時送梗一啲手足去死呀
點解唔有效地、針對性地勇武？正如上邊所講搞9佢地啲生意？
去金鐘九龍就話要be water
黎到元朗都要識得be water

請你起我底，你就會明
你講個啲我都考慮過晒
報仇唔急，但一定要報

我地唔係暴徒 唔可以主動去攻擊
但一俾人攻擊 絕對要絕地反擊